連登2018年12月最多正/負評嘅

正評
#1 11787 （開箱文）我咁大個仔都未收過咁多禮物..
#2 7762（求救）女同事叫我上佢屋企洗廁所，去唔去好？ 7762
#3 7586 【香港製造】由仙人親自監督嘅成人網站封測版將會於下週推出
#4 6048 禍從口出！正妹一句話… 被淋99度熱水毀了
#5 6025 我想分享一下我嘅故事，有關我一個小小嘅夢想。
#6 5991 [真人真事] 梁烈唯(唯萎)奇遇記分享
#7 5644 商場最佳聖誕裝飾
#8 5563 終於同耶撚男朋友分手，我要爆了。
#9 5555 目擊女朋友打我隻狗
#10 5492 今日3點答46小巴既人 唔撚該同我死入黎

負評:
#1 16359 點睇唯唯(梁烈唯)有獎拎
#2 5730 有條友姓冷，有一日佢扯旗
#3 5140（多圖 ） 大波白滑聖誕女郎低胸派傳單
#4 5139 做咗mtr車票驗證專員兩年, 今日先知網上係用查飛狗稱呼我地
#5 5025 是咁的 我搞左個時裝品牌
#6 3468 今日比個city super阿嬸串我窮
#7 3270 覺唔覺廿幾歲人 成日用埋d老野用語好撚柒？
#8 3191 [有圖］一 人 一 個 最 高 質 的 ig 女 神
#9 3106 (零負皮) 突發! 驚為天仁！ 太子珍珠奶茶名店
#10 2841 請停止食用啫啫雞煲

嘅post 打漏咗

ok

🤙🏻🤙🏻🤙🏻